【正名】試著說差佬，不要說阿sir

佢地偽進狗，5科唔合格都可以叫sir？咁教小學既都可以叫professor啦

幫黑警正名：差佬